示愛之後對方覆「go to hell」

即係咩結果?

死咗先算

即係就算死咗落地獄都要繼續相愛
夠曬浪漫

佢date你

佢話想約你去hall扑野,打錯字咋

死了都要愛

sm 性暗示